中大人見到自修室有人溫緊HKU嘅notes有咩感受？

會唔會想調頭走

代表果個HKU仔後悔入左HKU

知道中大既環境最適合佢

唯有係中大到溫書,當自己讀緊中大

岩牙

自修室喎

中大冇自修室既

得中大先有自修室?

sor assume左中大人會摺中大既自修室溫書

Is ok 反正都係on9 post，唔使咁認真

我有咁講過咩

屋企細先要去
有自己房洗撚哂時間去自修室咩

點睇中大人見到city 仔溫書

早過banter入嚟添

.